
Создание файлового менеджера с помощью Си-библиотеки "ncurses". Файловый менеджер - это программа с удобным графическим интерфейсом, с помощью которого можно навигировать по файловой системе, создавать/удалять/перемещать разные папки/файлы и перемещаться из одной папки в другую.
